電子消費卷可唔可以搵方法放入支牛、耀才、Sofi、IB到

雖然$1000只可以買一股tqqq

1股tsla都買唔到
買gme算

就算有
下面有人教左你點做
之後又變左冇

tqqq唔好
再唔係arkk

總有方法變到現金既 最多咪打個8折

買賣金幣

我4000現金同你買

SH to the moon

$800夠入tqqq